港匯越來越弱, 銀行仲頂到幾多次加息呢?

雖然依家仲係晌強方範圍
但已經越來越弱